
                      He sentido flojera des del primer susto y escalofrios, cosa que hacia tiempo que no sentia con una peli de terror, ni siquiera he podido apagar la luz. La recomiendo, y a poder ser verla sol@ y por la noche.
Miedo y suspense del bueno.
        
            